Тебе необходимо развернуть SPA приложение на стеке технологий: React, TypeScript. Для этого можешь воспользоваться Create React App + typescript: https://create-react-app.dev/docs/adding-typescript/)

Создай в своем приложении **2 страницы**. Используй роутинг с библиотекой react-router-dom@5.3.0

1. Главная страница:

При загрузке приложения пользователь должен попадать на главную страницу, на которой будет выводиться динамический список постов. Посты тянем с этого EndPoint'а https://jsonplaceholder.typicode.com/posts

Сделай отдельно компонент PostLists и отдельно PostItem по аналогии с новостным приложением. На каждой карточке поста выводит поле **title и body**

2. Детальная страница поста:

При клике на каждую карточку поста пользователь должен попасть на детальную страницу поста, детальку тяни с https://jsonplaceholder.typicode.com/posts/1 , где последняя цифра 1 в url - это id поста.

В детальке поста выведи поле **title и body**

Так как ты используешь TS(TypeScript), тебе необходимо типизировать все данные, по аналогии, как мы делали в занятии. Описываем данные с API, пропсы (если будут у вас), сервисы, и т.д.

Все стили к твому мини SPA пиши самостоятельно на свой вкус и цвет. Если хочешь, можешь добавить еще Header, Footer, можешь с https://jsonplaceholder.typicode.com/ тянуть еще какие то данные, можешь добавить еще страниц в приложение. Главная задача - все по возможности типизировать и разбивать на компоненты, как мы делали в предыдущих занятиях.
